(台測)生化棉羊

睇清楚時間幾點播
CC台又執柒左
可以直接睇到V台
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

基因實驗擦槍走火，諸羊變色大開葷戒，農牧立國、風光明媚的紐西蘭頓時淪為屠場。畫面腥風血雨、掛羊頭賣人肉，劇情驚聲尖笑、耍寶兼具環保...

3 30AM左右播了 隨時電腦大爆炸